譚仔宜家真係狗也不屌

本身都仲貪佢一個麵平平哋份量夠多，

越來越難食，啲份量仲少過畀狗食，

湯又淡 麵又少 餸又少

嗌個成$30 嘅豬耳多汁都唔得，

真係唔會再去食

去三哥囉

宜家食肉丸先正

不嬲去三哥

轉咗三哥好耐，好食好多

關Ikea咩事？

咁你屌唔屌？

譚仔轉左個雞肉之後鐘意食譚仔多過三哥

湯淡我唔認同，越來越咸就真

下 譚仔一向都咁好食

呢間不嬲比狗食㗎啦

一早轉咗食三哥，藍田三哥送嘢飲

咁好？

轉左之後多咗陣雪味

咪一樣係屎

虛心求教 “宜家” 嘅正字係咩

事關藍田間譚仔係三哥隔兩個鋪位，想搶生意掛

不嬲

IK

而今

其實譚仔/三哥咁耐我都覺得冇好食過
係唔知點解咁多人瘋狂去追

以前會追譚仔，宜家會追三哥

Ikea

三哥既番茄湯底好撚正

呢次我撐你

三哥一樣唔好食

譚仔同三哥不嬲都唔屌

唔中意食咪唔好食囉 個人口味唔同 唔明你屌咩

寫字樓區三哥夠膽死收低消
要$38
但兩個餸多數都係$36/$37
好撚ON9

我相反
而家啲雞肉好嘔心
以前成日嗌 一轉左就唔再叫

但都係譚仔多人過三哥好多

之前買三哥仲送coupon 抵啦 咁貴搶左泰國野間鋪

依間嘢一世人淨係食過一次 另外嗰間冇食過

今次真喺幫唔落樓主 連我自己都睇咗做2間公司

報紙用「𠲖家」

終於唔食屎啦

而家啲雞肉有浸腥臭味
一擺入口就想嘔返出嚟

今次撐肥絲

有邊次唔應該

左光斗

不嬲都唔知有咩咁好食

深水埗北河街果間仲keep唔keep到水準。

另問果間係咪本店黎，記得細個譚仔未開到通街都係果陣就有食

米線陣

不如你捉返錯字，做正字小先鋒好過啦

咁有咩可以屌得落？

譚仔同三哥兩間都垃圾 街邊是但一間米線鋪都抵屌過佢地

唔係唔好食，但唔係正宗，懶係新派咁

食過雲桂香 譚仔真係狗也不屌

日本是但一間舖頭都好食過香港啲舖頭

雲貴香同譚仔都唔同style, 比較唔到架喎

支持三哥

舊豬膶老撚到成碌柴咁
啲味越做越垃圾
執柒咗佢啦譚仔
好彩三四年前已經開始轉食三哥

不過相比三哥其實我個人更加buy南記

南記都唔辣既

譚仔同三哥 唔係都係比間日本野收購左喇咩

皮蛋都無得多汁
廿幾蚊食隻皮蛋多幾滴汁都唔肯俾

三唔三哥都畀狗食

湯淡
睇嚟巴打食到末期

食屎啦 死打人 兩間都垃圾 ok?

收購左之後的確難食好多
兩間都係

一直都係狗也不屌 食左垃圾咁耐先醒覺

一個月都食唔到一次，個人唔係太鍾意食米線。
唔知係自己問題定點，次次食完都覺得勁口渴，個米線咸到利都麻。
但好好奇就係好多學生都鍾意米線，次次食lunch經過譚仔入面大部份都係學生黎，可能係平啩

啱 真係垃圾黎
都唔知有乜咁值得追捧

但係三哥啲豬耳唔好食

不嬲唔食

三哥個酸辣連譚仔一成都無 得個酸字

成班人本身食開屎？

比30蚊食單餸米線
食南記好過啦

事但啦，所有野都係屎，都係比狗食，所有野都係狗都唔屌架，無好野食架

不嬲都係劣食
有好過咩

嬲豬

三哥咪一鳩樣 40蚊食碗垃圾 ，又味精湯又完全唔飽

呢排次次食都肚屙
仲要小食冇得多汁 本身已經唔係比得多